求救 分體式冷氣機開唔到

用緊rasonic 分體冷氣機
用remote開唔到 打開蓋強制開都唔得
係咪死左電子版
一般要整幾錢

插咗蘇頭未？

上年我公司都係咁
仲要係最熱嗰幾日
話壞咗一粒電容
跟住要搭棚換機 直接換新

試左 電無問題

唔係公司 係屋企熱到

其實呢啲冷氣唔好整喇 直接換新都係7 8k.... 我公司之前用york 依家轉咗用panasonic都係九千幾

用左年幾仲要2匹

可唔可以借位問一問
如果我部冷氣機成年冇開過
有冇可能會滴水
啱啱俾人投訴

鴨記大把remote賣

睇錯

未過保咪整

p記都咁易壞...

D冷氣機越嚟越廢 想人換得密d

無可能, 冷氣無開, 邊度有水比你滴